KFC早餐以外都係垃圾！！

桶飯窮撚恩物

雞柳條同星形薯餅點睇

巴辣雞翼都幾好食嘅

kfc咖啡唔掂喎
凍咖啡又要加5蚊